
Question : A car starts from rest and accelerates uniformly over a time of 5.21 seconds for a distance of 110 m. Determine the acceleration of the car 
Answer : The acceleration of the car is 21.2 m/s^2.
Question : what is python 
Answer : Python is a programming language.
Question : what is physics 
Answer : Physics is the study of the physical world.
Question : what is chemestry explain me in detail 
Answer : Chemistry is the study of the composition, structure, and properties of matter.
Question : what is nn 
Answer : NN is an abbreviation for neural network.
Question : can we travel in future or in past? 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question : what is electronegativity 
Answer : Electronegativity is a measure of the tendency of an atom to attract electrons to itself.
Question : what is newtons law of cooling. explain 
Answer : Newton's law of cooling states that the rate of cooling of an object is proportional to the difference in temperature between the object and its surroundings.
Question :  
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question : The ruler drops under free fall. 
Answer : The ruler will accelerate at 9.8 m/s^2, the same rate as any other object in free fall.
Question : Therefore, vo 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question :  = 0, and a = – g = –9.8 m s–2. The 
Answer : The ruler will accelerate at 9.8 m/s^2, the same rate as any other object in free fall.
Question : distance travelled d and the reaction time t 
Answer : The distance travelled by the ruler is 9.8 m/s^2 * t^2, where t is the reaction time.
Question : r 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question :  are 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question : related by 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question : The ruler drops under free fall. 
Answer : The ruler will accelerate at 9.8 m/s^2, the same rate as any other object in free fall.
Question : Therefore, vo 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question :  = 0, and a = – g = –9.8 m s–2. The 
Answer : The ruler will accelerate at 9.8 m/s^2, the same rate as any other object in free fall.
Question : distance travelled d and the reaction time t 
Answer : The distance travelled by the ruler is 9.8 m/s^2 * t^2, where t is the reaction time.
Question : distance travelled d and the reaction time t 
Answer : The distance travelled by the ruler is 9.8 m/s^2 * t^2, where t is the reaction time.
Question : r 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question :  are 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question : What is the net force of a kite that is held stationary in the sky 
Answer : The net force on the kite is zero.
Question : What is the net force of a kite that is held stationary in the sky 
Answer : The net force on the kite is zero.
Question : Which is the branch of physics that deals with the motion of a body by considering the cause? 
Answer : The branch of physics that deals with the motion of a body by considering the cause is mechanics.
Question : When an external force is not applied to the system, its total momentum  
Answer : When an external force is not applied to the system, its total momentum is conserved.
Question : Forces acting for a short duration are called 
Answer : Forces acting for a short duration are called impulses.
Question : The force which acts on an object for a short period of time is known as Impulsive force. 
Answer : The force which acts on an object for a short period of time is known as Impulsive force.
Question :  
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question : 8. An aircraft executes a horizontal loop at a speed of 720 km/h with its wings banked at 15°. What is the radius of the loop? 
Answer : The radius of the loop is 8.5 km.
Question : What is the formula to find linear velocity 
Answer : The formula for linear velocity is v = d/t, where d is the distance travelled and t is the time taken.
Question : Apparent weight of a body = actual weight of the body, if the body  
Answer : Apparent weight of a body = actual weight of the body, if the body is at rest or is moving with uniform velocity.
Question : An aircraft executes a horizontal loop at a speed of 720 km/h with its wings banked at 15°. What is the radius of the loop 
Answer : The radius of the loop is 8.5 km.
Question : what is the speed of light 
Answer : The speed of light is 299,792,458 m/s.
Question : what is the speed of light 
Answer : The speed of light is 299,792,458 m/s.
Question : what is my mother's name 
Answer : There is no definitive answer to this question since it is still not fully understood how time works. Some theories suggest that time travel may be possible in the future, while others suggest that it may only be possible in the past.
Question : how are you jervis 
Answer : I'm doing well, thank you for asking.
Question : what is physics 
Answer : Physics is the study of the physical world.
Question : jarvis what is physics 
Answer : Physics is the study of the physical world.